2000蚊上下 有nfc 有3.5mm插 電量大

Mon 5.6-7.2inch 都得 大過iphone 8+就可以
大電 nfc 3.5 3gb ram至少
2000蚊上下

有乜選擇？ 大陸機韓國機都冇所謂 插公司卡

Nokia 5.1

Nokia 7plus $2400咁上下

唔錯 香港邊間水貨店買好

Alcatel 5V 係差3.5 其它都meet到

是但一間都ok, 多星又唔太貴就去得

五星大把先達

如果我唔要nfc 會好多大陸機都得 例如小米A2

不過想齊哂 所以好難搵
暫時得nokia 同 asus zenfone pro m1 好似齊

nokia 6.1?
唔好小米 易壞又盛

Nokia 6.1 同 nokia 6 2018係咪同一部

XZ1好似2700-2800左右
電夠一日

仲有Nokia 7+

咪啦呢部垃圾
新出即買 第一個月 電5個鐘用完
而家仲放係到 咩都唔做待機3小時 冇哂電

我用緊喎，邊有事
你有冇update加reset一次呀

放過夜都係跌1/2%

pocophone f1

sony xa2 ultra